廢話幾句

Poly受困至今
無人實行攻其所必救，救中大其一關鍵為各地開花，加具份量人士現身
陷入dilemma,救人等於自投羅網，不救等同棄手足
昨晚雖有一定數量支援，但至今早先出現濫捕
今早無任何混亂，路路暢通，港豬繼續好嬲兼準時返工
英美有關注及發聲，法案現現況不明
相信理大早已現人道危機
港豬順利返工，係咪都會順利收工?
香港終於被止暴制亂
面對現實:
1. 港豬連對抗人道危機而罷工既良知都冇
2. 一堆自稱淺黃，有好多連罷食都唔做
3. 港豬唔會主動做多小小，只會好嬲返工放工
等藍血?等港豬? 現實就係冇
港人權民主法案維護既係美國人權益定係香港人?
香港若輸依一仗，劣幣逐良幣
2百萬人和平行街就係港豬既極限?
港豬唔會攬炒，連返少日工都不，美唔會攬炒，恒指依然跌有限數就知
我覺得善良既真香港人似自炒多過攬炒
我既底線得一個: 不傷無辜性命
認清現實，對唔住

極緊急 而家只可以用同歸於盡去救理大手足

我係P牌，一日出唔到兩個post，可否幫我將呢個Message發俾理大手足...

全世界都想看見你們的決心
可否你們錄一段全部人一起唱⟨⟨榮光⟩⟩及求救訊息
把影片發給全世界媒體

希望傳媒以人道理由暫停直播理大